恐襲？欲令香港萬劫不復？

2001年9月11日，恐怖分子劫持飛機撞擊美國紐約世貿中心和華盛頓五角大樓，造成無辜人員遇難近3000人。時隔18年後嘅今日，喺中國香港亦拉響咗類似恐襲嘅警報，而揚言恐襲者竟然係自詡爭取「民主和自由」嘅亂港暴徒！作為中國人，要實施對中國領土嘅恐怖活動，實在令人無法理解。

9月10日晚，黃大仙多家廣場、公園處聚集近千名人員，高唱《願榮光歸香港》，仲不時叫囂「光復香港 時代革命」以及「五大訴求 缺一不可」等口號。而次日淩晨便爆出「喺黃大仙某公園嘅花叢中發現藏有開山刀」嘅新聞，令到周邊居民人心惶惶、坐立難安。聯想到暴徒喺網絡煽動恐襲嘅事，瞬間毛骨悚然，呢一切絕非巧合！

走火入魔嘅暴徒好似將暴力作為一種精神寄託，用謠言煽動人心，用歌聲掩飾罪惡，用暴力排除異己，佢哋同真正嘅恐怖分子又有何異？難以想像，一群蒙面黑衣竄動喺大街小巷，對廣東話口音唔正嘅人拔刀相向係一種點樣嘅場景？更有膽大妄為者聲稱襲擊紀律部隊宿舍，仇警嘅思想喺佢哋腦海入面根深蒂固，如此囂張氣焰若唔打壓必將香港推向萬劫不復！

眼下暴徒欲將香港視作魚肉，任意宰割，從普通嘅暴力演變至今已充滿「恐怖主義」色彩，欲圖港警性命、武器連番升級、無差別攻擊市民…而暴徒一直自我標榜著「訴求、示威、公道」呢啲假仁假義嘅嘢，如今直接撕開偽善嘅面具，將邪惡本性暴露喺世人面前，佢哋竟然仲引以為傲，自吹自擂成「光復革命」。然而當邪惡甚囂塵上時，正義又豈會無動於衷？

政府與警隊對此早已做好高度戒備，對一切有可能被實施恐怖活動嘅場所密切關注，就等呢班不知天高地厚嘅亂港暴徒以身試法。但係，僅僅靠政府與警隊嘅努力係遠遠唔夠嘅。是否應摒棄暴力，發動社會各界力量及時出面止暴制亂、穩定局勢？定係放任暴徒行兇，導致城內恐怖肆虐、千瘡百孔？呢個係每一位香港市民認真思考過後應作出嘅重要決擇。

不久前，香港曾有一位普通餐飲老闆因曝光「港獨」，被網絡暴力侵害，而面對令人齒冷嘅惡勢力，佢凜然講道：「若此後冇炬火，我便係唯一嘅光」！希望星星點點嘅光能遍佈每一處角落，匯聚埋一起去照亮人性嘅陰暗面，為香港負重前行指引方向！因為蒙面嘅暴徒最怕嘅就係「見光」。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可